日常生活幾大壓力都好 一見到呢條女就即時減壓!

C伏晒

好醜

無錯.....永遠愛著你 就算夢碎了都深愛你

個大脾粗能到

即刻腸胃唔舒服想肚痾...

送外賣可以有咩壓力

打拾佢來舒壓...

京打瀉 漏單

我寧願俾佢毒打

兩日無痾了

出火減壓

有冇sana圖俾我用嚟洗眼

露多左少少

倒我米!

擁有你就擁有全世界

咁你po埋sana囉...

親愛的 愛上你
從那天起 甜蜜的很輕易

唔好

偷食...

毒你屎忽...

我唔做的

咁賤

我一晚子瑜一晚沙夏

做我bb...

死傻狗...